張建宗話根源是暴力：「停止咗落嚟，警方唔洗回應，大家幾好呢」

報導：

署理行政長官、政務司司長張建宗認為，警員與記者就採訪上的問題根源是示威者的「暴力」，「暴力停止咗落嚟，警方唔洗回應，大家幾好呢，記者又唔洗咁辛苦，可以做正經……正常好既新聞，就唔洗寫一啲咁樣……啲新聞亦跑得好辛苦，大家都。」

有記者續追問指警員針對記者已成常態，是否應有系統性調查解決。張建宗則指，警隊設有傳媒聯絡隊，在現場擔任中間聯絡人，「我相信呢啲係人同人既工程，一定可以透過大家既關係和態度既改變，能夠紓緩個氣氛。」

無惡法，點會有示威出現
無警暴，點會有暴力反抗

制裁TVB聯署 尚欠51,000人聯署

一停就清算

倒果為因

張建宗自己都係警暴受害者 冇辦法唔咁講
堂堂司長做到咁卑微 不如同林大總統死過好過啦

五大訴求
缺一不可

加多句
廢物張建宗 收嗲啦 生癌佬

問題係你呀共狗張建宗
番去奶警犬屎眼啦

死廢鳩

因果關係錯撚晒

老人痴呆

靚女著返多d布, 強姦犯唔洗強姦, 你話幾好

收嗲啦

條友成日曲線撩慶人

重組正苦啦，有呢班狗官在位一日香港都冇運行

我都覺

倒果為因
繼續打飛機啦屌
曾經以為你仲有一絲良心真係我有眼無珠

真係廢物中，呼合哂佢做野既作風就係咩野都唔做

有問題當冇問題，唔做野就唔會出錯然後步步高陞

中國滅國 大家都唔洗回應

無女人就唔會有強姦犯...

人同人點樣工程呀
學撚埋晒支那講野

有無手足, 整張司長向員佐級含撚圖

頭髮停止甩落嚟，你話幾好呢

條友被狗撚完已變狗奴才

六月個時, 我都仲覺得香港警察使用武力都係好輕, 世界上都係小巫見大巫
到左今日,除左烏克蘭之外, 應該香港警察都係數一數二 over

推

即係話：大家唔好搞咁多野

少做少錯
大事化少
唔理佢就可以回復正常了

做到咁高級都咁鳩縮

一邊打鳩人，一邊叫人唔好打人，有無腦架？
成班官，無撚腦，咁撚樣嘅系統搵到呢啲垃圾出嚟做官，香港食得屎。

又9up，你唔直視個問題就唔好走出嚟啦廢柴

先是惡法，然後有不平等武力，和平示威果陣你做過d乜你地心照啦，而家你話停就停？

同支那邏輯一樣
解決哂提出問題既人就自然冇問題啦

唔用腦

呢條陰濕佬比黑警屌完放毒針
都話林鄭成個政府無好人

林大總統會比佢奶咩

咁你不如講強姦完人、停左落黎，唔好追究，你話幾好呢
吊你老母721警黑勾結你想無件事？

甩毛宗完全係廢物

本末倒置 傻鳩

中共滅咗 大家唔使勞氣 世界幾好呢

傻啦 最重要係啲樓 含下撚姐 宗仔都唔係第一次

唔撚諗下點解會有你所謂嘅暴力
班後生冒住被捕嘅風險出去 好過癮？

中國特色

意思係話就咁算撚數?
姦嘅姦, 殺嘅殺,
跳樓, 失蹤, 打到殘廢, 要我哋唔記得,

以後有咩唔滿意, 搶晒你啲嘢, 都唔準示威抗議, 否則再打死你哋?

廢人宗，唔駛理

岩喇 一齊返屋企訓覺 訓醒冇咗件事 Super!

自欺欺人

個禿鷹係咪比d狗屌到傻撚咗 知唔知自己up乜鳩

建宗幾時可以振夫綱

誰大誰惡誰正確

條友自從比員佐級串完就不停提水
上次話社會要向前看 根本係提水叫大家唔好忘記721實實在在既警黑合作
今次咁講應該係唔可以停止暴力？

長期罷工效果

返shift，射波齊參與
邊日放假/射波 就好去遊客旺區振興經濟啦

一齊輪住嚟射波

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

你班人唔反抗嘅話 你話幾好呢

苛政猛於虎

推
Signature: 愛民主，去投票
一個社會是否安穩，是由人民決定的，不是官員說了算。人民想亂就亂，想穩就穩。有一日人民想穩，官員卻會說是他的功勞，完成政治任務。

唔洗回應？？？
搞撚到咁，仲期望可以乜都唔洗做，等人自己停落嚟，警賊唔洗做任何嘢

你班食屎狗官幾撚時死呀！仆街！

倒果為因 食屎狗

佢病得好嚴重喎
連個腦都病到無埋，不如放棄治療慳番地球資源啦

佢係放水話如果我地停低班班黑警根本唔會被清算 因為佢地做對了方向 合乎中共利益

比4大黑社會幫會屌完之後o既張建宗, 好撚痴線

佢算尻數啦
夜晚含緊林大總在條撚喇
再唔幫佢地護航
林大總統唔比佢含

其實佢嗡乜鳩

[緊急今日5點前] 邀請各界就《禁止蒙面規例》提交意見書

總統

真係on撚狗
暴力根源又係邊到？ 未係班果警囉 屌你老母

五大訴求政府回應左
示威者就唔駛出黎
你話幾好呢

弱智..

試下搵日大型遊行

警方表示無任何藍絲 黑社會 福建人襲激人既情況就唔出來捉上面賤種

遊行果日就唔會出現暴力

倒果為因
典型「解決提出問題的人」思維
地獄最深處、最灼熱的火堆，已經預留給你了，禿頭張

講咗多 咪又係想和理非割

拆唔到就想所有人粉筆字抹咗佢無發生過
而家打牌呀? 爛牌想反檯洗過呀?

到死果刻都會同呢個政府對抗落去
唔會有得停

可以做正經……正常好既新聞。 姐係現在tvb播緊個d唔正經又唔正常 張仔都想睇返正常新聞

On9 依家係要追究警暴 要雙普選
咪撚以為會停左咩手尾都唔洗跟

佢咁講係怕林鄭落台會推佢上去

佢試過跪低道歉啦 比班狗屌撚到開花

宗伯 你死咗去 都唔使做得咁辛苦啦

癡綫。解散警隊快撚啲

邏輯思考能力低下

一日唔處理班黑警
唔洗旨意安穩

exact7ly

中共+港共倒台, 黑警+狗官入獄, 全城慶祝, 你話幾好呢

佢讀完小學未 講野都1999

佢讀完小學未? 講野都1999

自願性交 就無強姦

合埋對眼, 乜都睇唔到, 你話幾好呢?

靚女紅毛泥封西, 強姦犯唔洗強姦, 你話幾好

潘朵拉盒子已打開

屌佢老母都廢事

究竟係幾離地先講得出啲咁嘅嘢

暴力是跟源即係人一生出來就係暴力

如果當初
一百萬人上街條例就撤回, 你話幾好呢

條友不嬲都係不作為

如果無呢班害人害物的高官、黑警，幾好呢

光頭宗你條廢老柴出黎9up有冇事先徵詢過林大總統既同意？

卑賤過地低泥，死不足惜

無得停已經
藍絲日日斬人

你不如畀份糧我喇，大家幾好呢

倒果為因
無撚腦

屌你老母 思想廢老

無論 我方 定 對家 既 主和派（左膠）
都起到 幫倒忙 作用

你班人教曉我地和平示威是無用

警暴停止左 市民都唔洗回應

721冇暴力
警方同黑社會合作回應
完

721 唔見人

佢知唔知自己講緊乜

啲咩講法嚟架？不如話無政府就無咁多事發生

生cancer生上腦short 9左

佢on9完未

錯喇, 係被強姦者唔追究咪無強姦囉
咁警察就唔使做野, 大家幾好呢

唔去解決問題 而去解決提出問題的人

佢好想大家過咗嘅就由佢 向前看
都cls

愈黎愈痴撚線

（警方濫暴）停止咗落嚟，唔洗回應，大家幾好呢，又唔洗幫手道歉後比散仔譴責」

有冇記者問佢點睇科大生件事？

反抗極權 對抗暴政 好唔正經咩？

又𠊷果為因。依家係市民喺商場行街，買嘢都有危險呀。邊個做成咁？你司長管唔掂下面班顛狗呀，俾你冶下班妖獸失控呀。你都係自己一個唔好行出嚟，一陣俾大總統知道你失言唔啱佢聽又小爆你，廢物

呢條垃圾怪唔得毅進仔都睇佢唔起

戇撚鳩

721 831 唔洗回應？

根源係政府啊屌你老母